轉： 我聽到我一位大陸朋友嘅睇法

轉：

我聽到我一位大陸朋友嘅睇法

唔係陰謀論，以我對大陸官員文化同商界生存方式得認知講講：

知道中聯辦港澳辦為什麼撐警黑合作，不惜放任打市民破壞治安？

因為中國窮了，2016年開始不斷撤走的外資，從前海、深圳科技園目前的空置率超過一半可以窺見一二，十年前不斷吹奏的國民生產總值也由雙位數降到一位數，因為也許有不少廠家重新改善品質維護品牌形象，不過更多的是降品質降成本以量傷人的壞分子，made in China 在國際上代表何種質素連非洲人都識比較，你比一件中國製波衫同日本製波衫佢，估下佢中意著邊件？

滯銷》降價〉低盈利》虧蝕〉倒閉/撤資，就係咁合理

五年前係威係勢的深圳，到尋日未要掛紅海嗌口號振奮下自己打一下飛機騙騙自己。

無論你點興奮，超越唔到香港、賺唔到錢就係事實，融資一堆但盈利虧損就只係變相蝕利息比融資銀行或呆壞帳又更窮。

於是，中國窮瘋了，為什麼你們不聽話呢？

快拍板人工島、高鐵追加撥款、東大嶼、古洞鐵路等等工程！

這些都是廣東省政府可上報的經濟收益....

哦！但要留返個粉嶺高球場—-領導要打球。

所以，要把你們打到乖，好讓中國吸光香港的錢，還要讓未來的香港納稅人「欠」下一萬億以上的債，到時你們還敢凶？（對呀，明明是給錢叫人做事，中國人偏會以為你無佢唔得，我跟過6年大陸廠，歡迎你同我拗）

反送中示威是中國玩殘香港的幾近阻礙，中聯辦必須盡全力阻撓，官警黑三方打龍通，香港人能做的，就只剩下企出來的自由，但漸漸連遊行的自由也沒有了，那惡法立了，很多人會犯了搶劫、醉駕、尋釁滋事等大陸罪名，沒上過大陸也會犯？當然，還要多告你一條偷渡入境罪，你奶奶的！

香港不反抗，就會漸漸跟大陸一樣，上訪不到、有冤無路訴，這是沉默大多數希望的嗎？

再現實啲講，今日你仍然舒服生活，一班意識到不妥的年青人卻都站得比你更前了，幾十年後，這班中年青年是你兒子、女兒的上司前輩甚至老闆，如果你仍然撐警，那他們政見對立，他們會被上司信任嗎？誰知你會不會剛好識一個元朗鄉親，回來執我一獲金？乾脆就把你們投閒置散報復。

你話可以做中資，你不是北京人上海幫南京派桂林子弟，還想上位？

清醒吧，港豬。在寧波鄉下，真的感受物價的瘋狂，好多嘢貴過香港！北京印刷了200萬億紙幣，經濟反而越來越差！香港的美元外匯儲備，比絕大多數國家富有，這個是北京睇中的寶！美金，只有美金是真正財富！

中國外強中空，紙老虎係人都知，如果唔係點解一直都有人提起，支爆論

有d真. 廢青有喜茶飲有王者榮耀打有雞叫就得
我識勁多
佢地會同大陸佬一齊屌9香港人

係呀 中國唔知點解真係窮到傻咗 最近佢推出咗一條稅收條例 要求中國人喺國外賺嘅錢都要交返税畀中國 引嚟好多中國人嘅不滿
所以 威脅要攬炒係有用嘅 我哋將把刀放係香港條頸度 等於
放喺中國條頸度

根本共產黨越講得好時，其實環境就越差，這是共產黨一貫嘅手法

根本垃撚圾

攬炒攬炒攬炒

因為中國咁，所以點都好，成個香港頂到十月係第一個checkpoint！

而家支那自爆解體中
大家一定要係唔同領域用專業保護香港
唔可以同支那一齊死

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

700萬換14億 抵玩

即係香港機場模式 先話起條三跑1000億 跟住押埋機場收入嚟還款 即係又送一千億畀佢 空手攞你兩千億

工要夠人多，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

所以更加不能夠相信維穩派泛民，因為佢地果班人係既得利益者的打手，佢地搵埋呢舊錢，搞死埋香港佢地就可以一走了知

其實上面篇野好中, 金融業既朋友應該完全明白, 大家係時候企出黎

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力